點解電腦full screen睇電影 有時會彈window個工作列出黎

跟住 工作列(desktop最底個行) 會遮住我睇野.好 煩 明明已經full screen 但又無其他程式彈出黎 淨係得工作列 有無ching知邊度教？

你係咪有開住其他程式

windows 10?

無啊 關曬

係 win10

好煩啊 想舒舒服服 煲戲都唔得

win10我都係咁 上網睇過好似冇咩治本既方法 一係重新開機 一係隱藏左條bar佢

Win7 一樣

係wor 可以隱藏距 放工試下先 唔該ching

係咪好膠煩

有人問過ms,ms 話bug 黎無得整

你有無開住九方個d 係screen display 既software? 我win10 更新完都係咁，發現開住九方就full screen唔到.

無啊 得速成

window好似有野load 彈工作列 同 指標有圈圈 唔知係咩黎